有冇人想做偵探？

放返係吹水台啦

人工低、工時長、不停等等等等等浪費時間

連登偵探？

有